我好想你

睇連登有感而發。

梁家俊，
唔知你有無機會見到呢個post，
但我都仲係好想講出黎。

我中一識你，
成日lunch，放學時間我就會去練波，練跑
你就會係籃球場或者停車場後面hea。
好難得有機會等我同你傾倒偈，
練習好辛苦，
但因為你會係隔離，
Even你咩唔做，就係隔離做其他事，
你都會係我堅持嘅動力。

係我轉校前，我地有啲曖昧，
但大家始終無搭出個步，
我中二轉左校，
大家就漸漸失聯，
但我當我某一日收到你嘅聯絡，
我好開心，
你會黎接我食早餐，送我去體育館，睇埋我打波。
雖然之後又慢慢失聯，
但你對我始終好重要。

夜闌人靜嘅時候，
我又會開始掛住你。

絲打係連登睇左啲咩咁有感而發呀？佢都會上連登的？

以為叫緊我
我又係叫梁家俊

放心，呢個禮拜日佢會出

btw 我都好掛住你

陳寶珊
梁家俊